[估唔撚到] 按母公司所在的國家／地區劃分的駐港地區總部數目

美國仲多過中國

比想像中少？

即係香港得千幾間外資？

以為中國佔左大半

地區總部呀屌你老母

無人理

撤呀～ 改去台灣

一向香港最大金主都仲係美國
大陸啲駐港錢溼下腳就冇
係港共鳩吹要顧全大陸

55

仲要有啲公司都係為左做美國佬生意先跟美國佬喺香港做hq
冇左美資 應該得返600-700間

其實同進口糧食差唔多
香港好多糧食係歐美日東南亞進口, 但你一屌鳩支那就實有班友叫你咩都唔好食

日本都好多

估唔到咁多

睇數目睇唔到market cap, 唔夠全面

[black]美國唔會比hk 死！[/black]

日本好多公司到而家都覺得香港係打入中國市場既最佳跳板

Oh, we just miss Hong Kong girls’ very tight pussy!!!!

有錢人玩晒你當流嫁？

香港不嬲有錢就打橫行

仲有人會吹捧

點睇大劉

支那公司多左成倍
美國公司一年走1~2間
日本就冇大變動

上水廣場好多日資公司

一早知啦，美國佬係香港利益咁大，點會取消香港關係法？共產黨就係睇死美國佬唔敢搞香港咪推條條例可以係香港拉人搞鳩啲鬼佬

其實全香港各大工商廈都有大量日資公司
有好多望名以為唔係日資但其實只係佢地為迎合呢個市場改既名
或者係比人註冊左被迫改名
我公司係荔枝角剩係同一層都3-4間日資
搭lift成日都撞到日本人

m